★美軍司令：若特朗普下令向中國發動核攻擊 將遵命執行

美軍太平洋艦隊司令斯威夫特在澳洲一個活動回應提問時表示，如果總統特朗普下令他下星期向中國發動核攻擊，他將會執行總統的命令。

斯威夫特說，每名美國士兵入伍宣誓時，都曾發誓服從作為三軍總司令的總統。

香港d樓價

擔心自己條命仔好過啦

雖然我幾鍾意佢咁講，不過嗰句同阿媽係女人無分別。

咁人地事實問緊佢阿媽係唔係女人

會唔會影響綜援發放？

買唔到嘢，要求轉為派午餐肉

會用汽水蓋發放

等蓋清入嚟派 比樓豬，差啲唔記得

打小啲機啦

GIVEN

合理比膠

尊重

老貓不要再發夢了 中國只會越來越強大

共享做中國人的榮耀

臭貓可唔可以做生化武器？
臭死美軍/解放軍

游b對腳

色誘美軍老解

軍糧

打未呀